幾時先會正式支爆 中國分裂亡國？

10年之內有冇機會